究竟劏房波係咪仲派緊錢

Dklm 我已經第二日即交表
排三萬幾，成個禮拜都未有
佢係咪真係每個月派一次
百幾萬份表咁派法 下年都未派完喎

有冇巴打喺4月9號之後有收過錢

利申：等佢開飯（已經餓死咗）

騙老母我八十幾萬

我message排二百零幾萬

至少派3年，3年後4000蚊嘅購買力應該得返而家嘅八成